FIFA18 Ultimate Team 討論區 (43)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)&nbsp;

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！&nbsp;

FIFA UT web app:&nbsp;

球員資料database:&nbsp;

&nbsp;

&nbsp;

FUT DATABASE&nbsp;

Q&A&nbsp;

1.點樣可以contract 50%?&nbsp;
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。&nbsp;

2.係咪有金包送架?&nbsp;
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code&nbsp;
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?&nbsp;
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負&nbsp;
玩耐左可以試下炒卡。&nbsp;
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500&nbsp;

4. 咩係chemistry?&nbsp;
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力&nbsp;

5. 咁點加chemistry呀?&nbsp;
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。&nbsp;

6. 咩係綠色連線?&nbsp;
答:球員同球員之間ge連線&nbsp;
有3個原素&nbsp;
a.國籍 b.聯賽 c.球隊&nbsp;
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線&nbsp;
一樣的話都有橙色&nbsp;

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?&nbsp;
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)&nbsp;
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)&nbsp;
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版&nbsp;
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值&nbsp;

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?&nbsp;
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack&nbsp;
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次&nbsp;
要留意EASPORTSFIFA既twitter&nbsp;

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?&nbsp;
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style&nbsp;
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1&nbsp;
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去&nbsp;

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap&nbsp;
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增&nbsp;
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現&nbsp;

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?&nbsp;
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

點解好似好少人用沙拿

其實點放決賽

2* wf

Robben 咁多人用

有無巴打解答到個問題

之前抽到alaba用過下，但最後賣左

我都係用bender但食bac 感覺好硬正好好用
兩隻閘都要換
同埋我成日感覺433打控傳效果好差 試下神陣41212吧

收到風我同ginter if

係就正，werner無可取代

德甲rm冇野揀

放120萬 ps4

玩耐D就會解架啦

老豆講句
Ginter 就一定
我就難d

Keep住玩一段時間就會開

Werner上星期憑咩if

德甲平價精選 sif +papa

sif ginter +papa

Dkt delay

搵消委
買game 唔比trade係咩道理
防人屈coin 都唔係咁樣剝削user

會唔會係新ac 好似打返十場八場就開返

一開波就的波的幾十秒係咩心態

我見唔少人話玩左ut幾十場都未開
換轉係我日日email ea 屌老母

Ea一係講明新acc要點先會開
根本咁既設定好有問題
為左課金賺錢搞撚灣晒隻game

講真睇Replay都唔及專登完全唔禁掣同唔郁的波咁閪

有時好有衝動插支mic 大大聲叫佢全家起身吊hi

我r 連都叫入兩球

人不犯我 我不犯人
佢做初一我咪做十五
佢要玩野一定陪佢玩

正正常常咁玩唔得咩
如果係靚波睇replay又無錯嘅

盧卡古好難用

真係delay得好緊要 㩒左制半秒後先有反應

打機姐 人地的咪的
睇replay咪睇replay
EA sport just a game
洗唔洗咁勞氣呀

打機係為左放鬆
你咁樣睇黎唔多放鬆

單防中用bakayoko 定kante 好d
有隻kante 不過諗緊賣鳩左佢套現

AFC International Player of the Year: Son Heung-min. Congratulations!

#AFCAwards2017

有冇得出

問題係有時隊波好似唔受控制，攻極唔入，之後比對面一下簡簡單單就入左仲要拖時間真係會好燥⋯

放鬆唔同冇品喎

有無人可以評下90 overmars?
想入手玩下

Inform冇Werner

外國玩家話好用過messi

season輸左場7:2
其實可唔可以唔好黑得咁明顯
7球對住個龍門射走晒
點守個波跌落佢到 仲要起腳就有
今集真係好On9

Ching 你邊度睇

Exact7ly

你藍衫？

藍黑間

sor 我屈卡ja

我上半場開段幾球 咁都唔入 好黑

仆街相認post

上面要打交了

冇事
我唔係話巴打
只係好黑擺上黎講下

打機打到相認

屌咁都有得認

7-2呢d比數好易認到

相認

喺咪堅㗎？

西甲終於有2隻啦！！

ginter正

入隻ginter換papa

德甲再次出班垃圾
除左ginter

一開波成隊食咗鉛咁
中段先順番

史達寧個兩粒好符碌㗎喎

仲要都係剛完場，香港人名

鏝係咪差隻龍就可以成隊IF

法國有快lb 了

法國終於有左閘

sif 先79 sho

德甲又有新左翼
90pac就咁睇唔錯

papa勁d就咁睇

買mane rw好過

應該價錢差好遠

屌佢成四廿雞

唔係咁比
用過保定，papa，hummels ，ginter
Hummels 一定最撚差

電話佬唔知咩價位

隻if ginter幾$呢

應該差唔多500k啦

平世三一倍咁好？

想用迪比 但係好難砌chem

700k la

五皮內，希望

世三張if因為轉左位先咁貴姐

唔會呱

仆街打hunter打到想扔制
屌你索性轉初學者好能過

無啦啦係咁輸 係咁失波 係咪失波 EA 改左乜9

不過就咁睇，世三真係勁好多

89同91差好遠

頭先打dkt 決賽對面唔知係咪用錯隊得銅銀卡又龍門打前鋒
開波無耐就射自己龍之後就quit
好好彩

想知壓星壓到7隻sub都係銅個d係咪場場食fitness卡
我唔回龍門氣都係得兩個位比我壓

有十包 依家抽定等兩點好

唔係聖人都係抽垃圾架啦
我講我咋
祝你好運

都係打2場食一次 600一張 打一場都600啦

7 隻銅壓星on99 點都留返3隻sub
有氣同無氣差好遠

一開始if ginter都係15000有交易
後來出左Sané potm先炒起
等幾日後完左個sbc應該會回落到30000

但用德甲陣ginter真係性價比
成日包到波
我隻舊ginter都準備好要放

隻if kostic睇落唔錯 有機會成為德甲最強左翼

Watford左閘好似都ok

2wk 184 高
左腳左翼？
不了

用開德甲中場三寶真係唔慣英超班懶西

想要法國右閘多d

好似係
曼狗表示會繼續用雀屎俠

有冇人可以話我知 點解subasic得一隻喺市面

米路

分別想多d人打到wl
我有時好得閒都會，但平時機本上無時間

新手想問一問 資格賽 一共有8場係咪贏一場就得？ 16強 8強 4強 對獎勵有咩影響？ 真心求教 Thanks

要贏晒

要贏晒8場？ 如果中間輸左1 2場 係咪代表0開始

無可能今週唔開，三大中場+世三喎

連嬴四場就ok

一定要連勝到冠軍先有WL資格

要贏曬

好 Thank you！ 終於明白啦

多謝巴打解答

最多勁嘅全能中場係咪德甲？
vidal 加 tolisso

So9食張+15pacing勁撚過享利

開頭以為futbin個價壞左 原來真係一隻subasic都冇 屌仲諗住砌隊fifa冇嘅克羅地亞

決賽12馬輸比全icon 隊

on9 1萬max出83 sbc都唔改

岩岩見到PlayStation 講totw
想問巴打們係咪入austin 搞Sbc?

有冇人覺得玩UT玩得多
玩PRO或者SEASON都勁D
感覺隻人仔快同靈活過UT好多
對手緊迫都可以鬆容面對

想買 90 petit 係 cm 位玩下，但要賣左隻 pogba，值唔值得咁做？

真係
出番去玩幾場就知平時UT有幾閪

88夠做 信我

隻if marlos連國藉都轉埋 咩玩法

仲有goretzka
用scream lard bender 其實都好勁揪

諗極唔明點解papa 可以平咁多

早排先入籍烏克蘭

唔該巴打
想轉德甲玩442
你講果隻if 要廿幾萬
果隻好定otw tolisso 好啲

真？如果 88 ok 我就買佢試下，平成 50 萬， cm 位好過 pogba?

因為現實比烏克蘭國家隊call up左
如果係巴西就真係可以砌隊全巴西if

唔同玩法，一隻攻一隻守

有無巴打已經白金???
龍門扔手球果個獎盃應該要點做?

係 唔同玩法 信我88果隻 食anchor你拍埋人到就搶到波 得閒遠射

隻if zeegelaar好似試得過喎

同隻rose講88

同埋德甲左右翼邊隻最勁

整左隊法國
前面三隻黑鳩
賣咁d卡應該有100K
想郁下條中場但唔知可以點郁

用落覺得tolisso 靈敏少少
但goretzka 真係好撚快 你中場拍擋係vidal?

冇錯，岩岩入左vidal
sokratis 都買左，唔知拍邊個cb 好

400000 budget 夠唔夠砌 rui costa 或者overmars 其中一個 sbc?

左翼zuber
RM 我用Kramaric 但係呢條友跑得好慢唔洗旨意落底
翼我都係當工兵咁用 駁下腳 有D 人會鍾意Bruma Bellalabri 兩隻都好撚快 但我覺得脆皮左少少

我諗都係Boateng
再唔係學樓上巴打講 IF Ginter 都幾勁架

想換隻普巴入去，換走邊隻好？
1. 換走大力神
2. 換走伊巴，推kdb上cam
大力神就氣袋，passing高
伊巴就大份，頂角球同食住身位分波邊兩隻前鋒一流

400k 應該岩岩好有機砌到overmars，要睇你本身有無卡係手

之前用過boateng ,覺得佢會發夢睇波
都係買if ginter 先
左路就alaba
zuber 好過reus?

banega都係西甲架喎

得罪講句
Zuber 個module 係lwb
為左3點chem 推佢上左翼大家都冇著數
Bruma 都算係非all star 外其中一隻我最滿意既翼
Otw 平到喊

reus 應該係勁既 但係我唔識用姐

平價野vogt都幾正
夠快

Thx 不過我想砌rui costa 多啲 宜家左翼位已經有Untrade Martial Untrade Mane potm sane 同埋untrade ptg payet

其實德甲啲人好似幾勁咁
早知早d 轉
而家仲爭幾個位未買

菠蘿球衣真係好形

係咪要扔完跟住即刻做攻勢入波果個

你砌到雙翼同右閘先再講呢句

無錯zuber打lb
條左路勁到

等幾日係咁做新手任務打滿三十場
最好果幾日唔好開 apps

我都係 unlock 左幾日

Vogt好過Tah??
我家陣都砌緊多隊平價德甲出黎

荷蘭左翼仲有kluivert仔揀 不過仲難砌
唔用icon淨係諗到全荷蘭/st用locodia

好唔好得過alaba

依家唔係唔郁當棄權咩
有次聽緊電話見出警告

用左幾場
大脆，唔夠快，打半場收皮
用返bruma 硬爆算
但打攻中就第個講法

真係好認真d 人

基沙文
希望抽到佢代到個柒頭莫拉達啦
otw都踢到成舊屎咁凈係識做弱隊殺手

差無幾
總之冇乜派膠已收貨

想問右閘用sif 泡菜會唔會比人爆死
好似好慢咁

試過哂alaba zuber schmelzer wendell plattenhardt
覺得alaba好過zuber少少

我用佢打st位入好多波，最緊要係有速度，跑得快同埋跑得好快

唔會
泡茶包位做得幾好而且硬淨

原本想買
佢d 動作好特別好得意
但d傳射重差過 kouyate

法甲隻左閘好似唔錯
76升到81

有緣人
有雞會相愛結婚

就入隻玩下先
仲有少少錢

同兩個 fd 玩 co 話我勁左好多
為左贏最近苦練 skill move

想講kimmich 係我覺得最無買錯果隻 真係好穩健
而且佢三閘線出波同開角球都幫左我唔少

岩岩入埋隻sif
不過發現德甲右翼冇咩好揀

而家每個禮拜出一隻lm 咁濟
搭單問句yarmolenko 係咪真係咁屎 見之前post 有d人屌到佢上天花板

有冇德甲撚用查維馬天尼斯，雖然慢過隻龜但位置好好

唔屎，我之前入game轉打左前鋒好勁，但死左腳，左腳射親都有

要禁R2扔
利申: 爭alex hunter mode白金

依個有睇頭

可惜無得cb轉cdm

Hummels仲勁

應該差唔多

見人地用carlos又唔會覺得佢矮
搞到我都想整返隻

希臘佬+保定 啦

sif ginter 3萬蚊
比想象中平

聽日再跌

可能有得炒

Sir 泡菜
佢爆番人差唔多

Sif ginter定papa好

點解完咗SBC 啲83都仲係咁貴

要等而家市場上D人賣唔出慢慢降返落去

想問升loyalty個10場一定要打足定可以一入場就走場

屌邊位巴打 TAI PO FC
C朗搭享利雙箭頭真係唔撚洗踢

做足四個鐘sbc 終於搞掂
要儲多幾十萬換隻pogba頂tolisso

邊個陣好啲

筆直300幾k換走包皮入griezmann好定換走bakayoko入kante好？

入場踢郁個波就走得

個死人眼罩又幾型

或者 tolisso轉維度
普金普巴個價夠買黑卡維度

41212 英超隊 買左jesus
有140k買cam同st有冇推介

薩克達if轉埋國籍

黑維度最好 btw你真係好好用 冇買錯

吓 邊張

How much

我都覺黑維度好似好啲 佢H/H

我緊係好用

上年入左籍

而家成50k

下個月potm
Salah唔洗諗

if有無限出幾次

salah 丁力之爭

Fat west hat trick

數值好似幾有睇頭，唯一考慮係下星期會唔會有羊

琴晚有巴打話周中比賽唔計
我第一年玩唔知堅定流

歐洲賽先唔計，聯賽計

阿狗大炒5粒 應該奧斯爾或者基佬

計聯賽，不過快車期一周兩賽
下場仲要對阿妓。
可能第一場威第二場食哂屎，難估d者

2萬5 入左shadow sif ginter

用落同細梅差唔多

Hero salah or SIF 250

揸住隻untrade保定
另外揀sif細梅、sif ginter定papa好

Sif ginter

我打三中堅 買左sif細梅 岩岩入埋隻ginter爭保定

我會要papa 佢好撚勁 唔明點解咁平

數據勁撚過拜利

If Kolasinac or if zeegelaar?

Kola全防 zee中間 羊攻
感覺上

等佢跌番落去要試下屈碌柒呢隻

好難揀 我打41212 （2） if kola 帶波好差 但防守又100分

德撚wfc
個德甲陣長期if ginter papa
用落穩過英超bailey kolec太多

諗住幾錢入 我都想

隻zee 除左balance 幾似華西 決定入先下星期一

咁就兩邊都華西

papa+sif ginter 兩隻加埋都係4萬

我都諗住咁 kola唔夠support有時

見佢冇kola咁鈍
用得過既就賣得隻8chem sandro

月巴if

都係好慢 最多變施古神

if咗應該勁過施古神掛

雖然西甲無防中，但if casemiro 賣到咁既價真係買唔落手

等今晚派彩之後再睇睇啦

同埋佢咁慢真係唔知點用

用完kroos用佢就快架喇

40k 似乎應該係合理價格掛

已經忍唔住 45k 入左隻

我睇定d先
反正放緊工買左都冇得打

起身望24萬 返到公司變左31萬咩事

實際有用既stat加好少 當跌到20萬我都寧願補強其他位用返普金算 西甲防中都係直上icon最理想

If拜因斯有無人用過

法甲難得有隻見得下人既左閘 但4萬幾好貴

用rose好過

Marcal

打41212
Vidal定tolisso打防中好

法甲不嬲有IF MARCAL
只係法國冇姐

kroos真心唔識用 untrade黎又賣唔到 咁難得有一張最貴嘅咭但唔識用

250要300k

點解d人咁鍾意將前鋒變到防中先拎出黎賣

入場轉陣用

SIF icardi大家覺得會唔會升值
想買嚟投資下

Vidal for sure

屌做咩意甲撚到咁

if大波接升到130萬 咩事

英超GK
比高域好似比EA 改廢左
CECH 用落覺得點?
再上面果3個貴太多唔捨得買

4萬8個陣唔買 ?
個價再貴d 不如買mertens黎用
Icardi 呢排係咁入波 係咪好大機會有第三張

我都等緊nif尼恩趺...點知反而係咁升

zeegelaar得81但要用48k買好似唔係咁值咁

我都用緊fif icardi , 有時佢可以成場唔見人或者比人掗一掗身位就甩波,,,但佢一順位起腳就入硬咁濟.
有時打緊個陣係到諗用咩人代替佢好,但之後冇啦啦又入到1,2球,搞到依家仲未換

量少嘛
totw1個個得7500pack開
最後成個市得幾張
個價任你開

今晚派獎搶啦

好彩頭先47k買唔到

打WL 對方識守跑狗 下半場換icardi 有位就射佢 好多時都救返我
btw 賣左if 未再入返手

跑狗點守

park the bus

下個月11號出非洲足球先生
大熱都係個3個
Mane
Salah
美揚

Salah!!!

有無巴打俾下意見

魯泥hat trick下個禮拜可否出IF

griezmann 打st唔太好用,CAM岩佢D

kante 同baka兩隻我都有用,如果你用佢打CDM唔上去前場,baka已經夠用
有錢upgrade 做ddg仲好

建議你轉4312 前面放紫銀河唯一or拿卡錫+包皮 基斯文放cam 中場有kante+bakayuko就fit啦

德甲用 hw bender啦

呢兩隻打防中簡直浪費

怕銀河囉一慢得濟用唔慣

出既 我多多錢都買

用過，想換

講身位同靈活唔錯
加eng幾快下

應該出硬 ea對佢都有愛

我用Kroos都係屈遠射同free kick,corner kick

咁用vidal啦 tolisso cm料

Kante vs if matuidxx 點揀好

月巴即係邊個?

馬度迪用返普金就夠
IF唔太大分別
btw我揀馬度迪

幾時派彩？

可唔可以講咩咩原因你咁揀

自己諗

我對佢都有愛
佢尋晚打哂位?
我有個CM 位留比佢

你睇連咩人同放咩位喎
CDM 實kante, m/h
CM 馬度迪ok h/h 但係2wf 射波又差

Bender好咩？

我都會買張收藏

琴晩好似打cam?
4321用緊佢做CM
淨係佢唔洗stay back

bender 好好 窮撚恩物

沙拿四千買
放左幾日九千有人買左

想問下點搞到chem 99 係咪要用呢個陣打幾場先？

27000買錯咗82Ginter
蝕左成萬

84都係2萬5咋wo

搶到波 有高度有少少速度 傳波ok

2萬幾算係咁啦

ys 10場刷loyalty 快刷方法第1頁q&a有
btw個app仲係有bug 9x11=98

45000入左隻if zeegelaar 而家升返去5萬幾

200k budget 打開傳控可以點增強
比人快攻中場冇曬人 成日輸反擊

中場搵1隻+cdm 長期留後

獌上季大三巴都唔識
伊巴普巴月巴

50500買錯fif icardi
41000放
都蝕咗成萬

幾時出左FIF ?

英超陣用緊連登神龍比高域
想升級 但得十萬筆直
應該買卡吐 定儲多d錢先買ddg
洛里斯就時不時見有人話廢

希望唔係賣左比你
食左靚chem if 貼返價比人buy now 好似實有人中招
咁樣甩到兩張if卡

比高域>>>>>>>><all

改廢左啦
而家都買隻CECH 頂住先

D價硬到咁無咩心機玩

hw 兩隻bender 邊隻好啲？
好似81 果隻work rate 好啲？

張icardi 係finisher 定唔知hawk
可能真係

又唔係hunter

我隻比高域好似特別廢

已經set咗兩個留後 但係都會上來進攻

新手求教組建球隊進階果三個任
想有包抽球員

三隻CM都要set stay back㗎
同埋至少其中一個wr要m/h
咁就會有人逗後

我都係呢個陣 中間三隻都玩過 冇你個問題 定巴打你成日禁L1傳波？
用gueye/baka都好乖咁係中間逗住
前場逼搶唔好下下加速出腳落腳死沖埋去 人地好易轉個身cup一cup就避過你 再一兩下短傳 走位去到中間同你既後場再做
睇下youtube 片教學 睇左真係幾有用
Btw反而我較球員指令 咩留後或者前插個啲 較完會踢得衰過冇較

唔想用黑爆 同lkk既 仲可以點執個陣

cdm用matic

mertind Dembele?

30萬筆直 有咩位補好
有諗過入kante 但又唔想買完過一排睇住隻野暴跌
黑卡有咩好推介 mooy/費拿甸奴？
暫時前鋒攻中夾得幾爽 不過你地建唔建議草夠40萬屌隻黑卡son返黎 ？

同埋大家覺唔覺 隊波一段時間冇買新人用死一隊
仆街ea會幫你隊波啲人加鉛 明明都係99體力開波 但用落班人硬係慢左 走位係完全7哂

如果前鋒用mertins cdm用kante/baka果d英超人都得

呢個話題探討左好耐了

黑卡son又係果種有買貴冇買錯既球員，左右腳點射都超勁

隻屈碌柒左閘又升番上去既

我終於諗到佢個fif係咩
應該係想講first if
但我地既fif係fifth if
第一張if用就咁if就得

係，我對cam 世三好有愛
但就唔捨得換佢

成球野真係望下算

我成功走到貨都係hunter shadow
其他我唔覺人地會衝得咁快買錯

merteins又夾唔到laca 諗諗下得if世三用得
黑爆個度焗住入場換人

可以用梅頓斯
HEHE打CDM
rcm用baka kante pogba已經ok

上個星期隻黑卡son仲講緊30幾40萬
依家冇45萬都買唔到
好想要呀

但暫時我呢個陣大家覺得屌隻son先定執勁埋個中場先好？

之前有ching話chem唔夠10差好遠 先唔敢郁黑爆
我後備其實有黑 費甸

mm而家真係癲 炒定2星期之後

又無咩肉食 hold 住d錢二星期

夠chem bo

咪講左咁砌咪人人都10chem囉.....

係喎屌
thx ching 要儲錢買kante了

你學上面用baka都得 唔一定kante既
比到綠線laca就得

神龍比高域改左？

800k 既icon 前鋒係咪89 雲巴最好

唔想用baka passing廢到仆街

舒夫真高86 又靚仔!

crespo

想玩平價IF荷甲陣 咁擺係咪最好?

唔要摩迪換邊隻好呀咁多位巴打？

冇 icon 都連唔到兩條綠線

應該日經但想問WL 係幾點派彩

有 黑casemiro

好似慢過頭，想換雷哥但係bale又唔計10谷到爆

ST換賓斯馬

如果摩迪出if就好，不過皇馬今年唉......

傳聞話del隊波再砌過就得
但如果係hidden 士氣佢怪咁應該冇用啦始終用緊同一班人

作怪...

今晚2點 加落第一頁啦

我都覺得加左會方便到巴打們 sorsor

Futbin有sbc solution參考

後防應該點補強？ 求巴解答

簡迪

1. 唔用高登神龍 - Fail
2. 唔用高登推薦既英超最強中堅 - Fail

其實你咁問 黎黎去去咪又係買拜利 買個KEEPER etc咁既答案

高登神龍廢咗啦

張de gea又勁返

應該換簡迪先迪基亞先定迪布尼上去先？？
琴日買左盧卡古用落好似麻麻咁

老實 begovic 勁響邊？
全世界得呢度吹奏

利申用過。唔覺特別勁

一直都唔覺迪基亞有廢過

未更新前好勁

佢勁在更新前冇乜膠野
又冇乜神救
平平無奇咁

強國人 外國人都有人吹奏 你無睇過即

穩定 龍門要穩定都贏好多

等TOTY 囉, 仲要隻隻加到9X Stamina

幾時會有？

sor...
第一年玩唔係好熟

而家試if zee 會唔會好過if kola呢

想問其實 ut 講果個 motm係點先會出到？我見fifa 17都係得幾十人有,係咩準則先有架

我之前用黃大仙咁，begovic仲穩
之後呢幾日為咗hybrid買返
終於似返廿幾萬貨色

正常一月頭

歐聯歐霸淘汰賽

係唔係求其買個人就可以破咒?

應該1月頭
上年果隻係咁

原來係咁，即係16強開始就有？
係計晒兩個回合？同埋佢鍾意揀邊個就揀邊個？

平，靚，正

其實都係鳩出

今朝沙拉入2球冇為意入定啲埃及人搏potm，依家炒起晒又少左個fat fat機會

每次一買新人隻新人勁到死
隻if zee 防守撞開晒人 後腳截人波 又助攻

9up都有人信

All

終於砌好2隊係wl玩

卡吐廢過比高域

Otw tolisso 170k
好彩130k 入咗

而家解緊個icon SBC ，差最後一個86+就做完。

咁有個位就要用88，考慮緊買隻高甸解左佢定係等HW boosts 的時候用左隻untradeable 沙高好?

有無師兄知道上年大約幾耐會boosts一次?

上年得halloween boost過

呢個做法似有效d
今年隊波冇乜轉人腳就慢慢會食屎
有意無意轉完真係有明顯唔同

等待，入左十幾個hw人

差果1萬 早砌早享受

英超/法國人 用緊martial 除左c ron henry overmars 有邊個可以代替martial?

untradeable 沙高 完全用唔著，可以慳成40K

Martial 最勁
用到完game都得

totw10 升返哂上黎 等出埋ptom 肯定fatfat

可以搏下既 幅圖都係估既

其實都合理 今年scream card張圖係滿月 hw後 11月3號果次scream正正係舊曆十五 而ea都講左係會時不時短暫scream

入定貨，d貨量不多

希望真係boosts，咁就慳返40K

有冇人隊波最近好唔順
初頭玩都唔會
而家啲人好似膠膠地咁...
傳波成日唔到位(啲人唔跑) 射波又成日中柱
凈係張Otw莫拉達都11射7-8下中柱
IF達史達根連啲球速慢到喊嘅波都撲唔到
對面龍反而次次神救 場場1x次扑救
一開頭打pro/semi pro都大炒對面
而家已經驚到打業餘算

不如練多d先...

業餘？！😱

努力玩FUT徵召算
嬴到2場已經好好

Goretzka定係買貴啲用blanc好
佢地好似差唔多
但價錢差500k到

同我個陣7成一樣
古圖爾斯->比高域
黑爆->藥膏
盧卡古->jesus

我都等緊

計返1個月1次俾人用3日都好合理 untrade scream card sbc佢都有得俾人做 但今年已經冇出到要用scream card果個sbc 如果連scream都唔出真係當玩家狗咁撚

Cb放文迪換拜利+梅好冇
未用過拜利 定係就咁入隻梅

咁多41212 2

用左返唔到轉頭
唔識打返4321

12月3號一定係有boost full moon

PC 更新完開唔到驚

徵召 online 同打電腦d 卡包係咪差好遠？

堅持用4231（2）場場比人老強揮手區

由第一次玩fifa 打433到而家，A隊都一定堅持433

IF Zeegelaar 超不負責食評
「可以放左隻IF Kolasinac」

會唔會自己問題多d...

下個星期應該有sif Young

fifa 18 bug

用4231

我維拉fans ，所以其實好憎佢

真係見識到bot 威力
冇睇價7k buynow 放隻yaya
禁完submit 都仲未出番畫面已經收左錢

人手禁都可以好快

到時一次過打包sif young同if rooney

頂佢出隻84 if ginter，82個隻跌價跌到hihi

我曼狗fans 都好憎佢

4231 2其實夠彈彈波陣打

戰術設定點set好

433 4

隻if alessandrini 真係咁勁？
而家成五萬幾

lukaku->mertens
fellaini->kante

睇stats真係好勁
見個價爆到上6萬都黎

有冇巴打有食評 想入隻

事實真係好勁

d黑卡幾時會跌番
本身預15,16萬買到IF費癲，到我儲番夠錢突然爆到上廿萬

18000果陣入左 好後悔冇入多幾隻

唔會點跌 數量越黎越少 點會跌

除非出sif

10萬以上既if只會越升越勁

Zuber入場轉陣算啦

上星期未夠錢買 望住griezmann ddg ramos 呢d 250k既人不停升 而家有400k都買唔落手

成個月冇upgrade過隊波咁滯
淨係做左young個sbc

想upgrade RF換走sterling有咩建議

if 版

即是會出sif既話咁if就肯定跌?

勁卡都唔會跌得多

一定會跌
升係因為black friday影響, d人變得有錢.
家陣連82-84都升到痴晒線, 就算82而家都1500-2000先買到.
所以等多一兩個星期啦, d人無咁活躍, 就會變番正常價

想問，你地單刀果陣會點射，唔知點解我單刀成日唔入 按L2+口唔知點解會變左花式後腳射波

有無人個陣越換越衰😂

Rf 用hero salah or SIF STERLING 好？

L2射波 去玩下技能教學先啦

L2射波無問題
㩒大力d係勁射黎

龍門沖出嚟嘅話咪L1笠射

紐亞同迪基亞邊隻勁啲

單刀點都唔會用L2啦哇

咁多野唔絆

咁你岩
多數都係finesse/driven

岩岩有場唔用L2好輕鬆就入兩球之後下下比人頂返出黎，技能練習果時明明幾順下

細個打winning我㩒圓圈 斬波制當射波制用

單刀普通推菇射 都唔會用L2+射波掛

單刀你睇龍門位置 finesse 細細力射 都99%入

我地都睇到一頭霧水 trait有敏銳的觸覺 L2射波就會出花式射波

我之前都唔信
後尾為左佢入場轉陣
而家aguero 佢 同martial 佢真係好屈 用佢打攻中

打邊路掂唔掂

driven shot係2下正方形

wilson真係勁!
好抵用 射親都有!

你射門嗰粒制連禁兩下

handicap勁d

我兩隻用過 差唔多啦
睇你鍾意邊個多d

佢出果個禮拜試左10場踢RF, 射波同速度都勁但dribbling唔係幾滿意...出skill move太慢 之後過多個禮拜25k放左

用過晤識用😂都係25k放了

其實係咪唔會跌返..升左咁多我都入唔落手

迪基亞神救多d neuer就穩定d

如果講最top既就唔會跌啦 只會因為出新卡所以舊卡跌
今年有sb hold多好多客
打業餘級都煲ut
上年打打下唔夠打d人就棄game
而家多咁多人追勁野

wilson定普金耶穌好用??

邊隻救遠射勁

試下食mestro 好多野都9字頭 driblling變到好勁

if casemiro成個市得幾張貨仔係咩玩法

我覺得迪基亞救遠射勁d neuer封單刀就好撚癲

係控波差左少少

94耶辛集兩家大成

冇人抽掛 有pack既都趁上期開 課長係bf出完血都要回下氣 今期又真係唔夠吸引

btw有pack可以再等等 下星期踢完歐洲賽尾場 應該會出totgs

屌你老母，雲達沙勁撚癲

頭先對住條友，射佢24次16中龍，比雲達沙全部救撚哂

收coins 1m $900
用1張 icon過 補市價

放棄而家無愛但係好用個陣 轉玩有愛既球員

想做92舒米高sbc 有無巴打用過

好撚廢 認真 中伏做左

我覺得舉手>>迪基亞>>>>>>>>>>其他

西甲仲有咩防中

上年出張if n’zonzi 都已經西甲必備咁濟，何況卡斯美路

連朗綠線已經係賣點

雷哥

如果放佢係左邊玩落底傳中得唔得？

隻84 Ginter已經跌到2萬5

我有諗過買佢
聽聞佢外號黑蜘蛛
好型好勁咁

今朝咪又係2萬5⋯

4231 2比人老強肯定係自己防守問題
呢個陣差唔多係最守得

同琴晚比 琴晚仲係3萬頭

拿卡 groin injury 張otw跌咁少

呢d傷快都要成個月 做手術隨時3個月

跌到2萬入5隻炒下先

之前就係用maestro

未用過，想入，係咪真係勁

張基沙文成百萬⋯

2萬5我覺得入黎試下都無妨
話哂都84黑卡，我諗唔會跌穿2萬既點都 2萬5好低點真係

跌到2萬 無咩可能

個陣可以點upgrade? 耶穌用落都唔係好好用 成日甩

買多幾隻銅人 壓到落79la 82點夠低

睇Futbin有人萬5執到一隻 執雞咁執真係

之前有壓 但成日一場傷1-2件 跟手就俾人反cup 之後頂唔順先放3隻後備落去

中場想搵隻petit玩下 應該係入tradable 定做sbc換untradable?

有錢點解唔買番黎試真啱用先做sbc?
無想象中咁好，你見無pro用就知

petit 個sbc太貴喇 扣完rewards都要成百萬
你買隻88d stat差唔多一樣都唔駛一百萬
90果隻都係好似加40萬就有
除非你好鐘意petit想一定用到完game

呢兩日輸到pk 中場完全搶唔贏 想入隻防中搞搞佢
玩緊英超 Kante 定if Fernandinho 好用d?

咁有100k 應該買隻icon中場定買隻icon前面好？ 但100k前場icon好似冇咩好用

有140k可以點upgrade 想買 st salah 儲錢

屌你老母
80分鐘無啦啦畫面lag一下d人無反應比對手單刀輸埋
Handicap都算，仲要有埋lag機哩d on9野

1M先岩

中堅M/M會唔會冇咁好 我見保定 M/M

淘汰賽真係好難打…之前好彩入到一次都贏到廿場但係要連贏四場真係太睇運
打左成晚得個吉覺得好似曬晒d時間咁

講真 未夠實力入去仲無癮
入面d人隊又勁 實力又唔弱
自己淘汰賽好多時一take 最多都係兩take 入到去都係50%左右勝率 d人好勁

証明你打法有問題, 要改變下,
試下唔好成日按R2, 慢慢推慢慢扭慢慢傳, 跟住有大位先射,
順手拖慢個節奏, 減低對方反擊攻擊時間同次數

淘汰賽係難打 我平時玩開金1左右 都要打2-3輪

好彩先有機會一take 我純粹入去拎波衫

基斯普我用緊 堅係勁 全能 除左傳波

我成日都好想有條友教我點樣可以打好d

都係Delay最慘

上u tube睇pro player打

賣ps4 coins
500k 包稅！
Tg:

有冇人記得上年17大約幾時會再有D大型既PROMO PACK抽下
就咁抽150真係有D伏

xmas

我見聖誕, 新年, 農曆新年又有, 情人節又有
你UP得出既節日EA都會出pack呃錢

想問一下打單前鋒柱躉既巴打
用L2 得身位好似好難用
成日比人偷到波
有無咩tips

好撚多謝你阿ea

都賣到45000丫

中左sterling
拿拿聲放左佢先
有價好放

想問咩事 成日都係咁

試下 restart 部機

屌 無打一個星期wl 望下原來得銀3pack 仆街

銀1 pack先岩 得一張81以下 gold 同兩張銀

蝕到hihi

屌....紅卡抽到俄羅斯聯賽CB 85

屌你老母 終於
Lw 葡萄牙

抽咩中

Mega pack

有冇人知點解我online season 抽極都係作客？

果然要中就咩pack都中

今次totw 應該會入sirigu 同 ginter
sirigu stat已經追到handanovic 國藉同基亞連尼夾到strong link
又有long throw應該會好用過保方
84 rating if sbc 一定有需求

ginter 都差唔多

有人用 又有人掉落sbc 幾有潛力升

個acc中撚左毒？幾個wl g1-3 未中過過5千蚊既野

紅卡又係一堆用唔著既野 唉

3隻81

反而mega pack開到隻ginter

紅卡中到if費蘭甸奴
有無巴打有食評

If 基沙文貴撚到呢
買89雲巴算

Tolisso 轉if維度
Ginter 轉保定好唔好

或者候母斯好唔好 但驚佢冇氣

用落一隻有技術既全能工兵
樣樣都有啲 但唔會張張刀無張利 全部都有中上水平
未必勁過普巴 搶波或者差約高小小
但係約高無既佢全部都有 帶波傳波射波
如果打41212 佢完美配合個cm位

抽到隻ginter想自用
但又唔係好想放棄本身用緊個隻vogt

用ginter啦 兩個level

DAVID LUIZ做哂又升左

sif ginter同hummels差唔多
有錢一定用保定

sif sirigu抵呀咁既價錢, 等跌落2萬就入幾隻

新手一問 點解要入呢啲球員 佢出if應該唔影響掛？

出sbc有機會可以升值

各位巴打我想問下
係咪等佢出啲特別包先抽抵啲

150fifa point 果個唔抵抽？

可唔可能解釋多啲
同埋if vidal有冇得升
手渣兩隻仲等緊佢升 會唔會太on9大貪

你有兩隻if Vidal ，然後問d咁既問題

屌奶星，monthly reward中三張德甲，仲要兩張keeper，同埋我都唔撚玩德甲

神比左啟示，開隊德甲、賣走依家既人，你就會中番英超意甲

有冇得平執隊野
利申後備有martial 但係放左自己
仲有rashford salah

升就實升 不過唔抵玩
等成個月分分鐘先賺到15%
玩啲多啲人用黎做sbc 同平啲既totw 仲抵
上個禮拜20k 既kruse 已經做緊27k
一個禮拜已經賺到30%+

睇翻原來上個月都有張
黑卡又中過幾張

上個月個d已經拎咗去做loan henry sbc
今個月個d又係用唔著
下場應該一樣

今個禮拜冇乜好野

上個月得5張 抽到meunier 都唔識珍惜
今個月12張 全部市值2萬蚊 如果賣得

不過有張呢度d ching鍾意既撚羊

我金2中kolasnic同thauvin
其實運氣唔算差嘅
不過真係唔會用
又唔賣得唯有sbc

紅卡當唔當TOTW卡?我都抽到一堆冇撚用既卡

唔當

我屌 我金2中得張origi好少少

4張預咗會垃圾

上集幾次打足，上elite
11張都冇一張啱用

究竟點解要玩征召模式

好過無

英超防中究竟揀if 費甸 定kante 好d

if 費甸
感覺上好似性價比高D

If tollisso 取唔取代到blanc ?
定係自己買來試呢

已經經差唔多同價了

兩隻都係咁升 一隻230k 一隻220k

咩位先
Blanc 個數據似假九多過攻中
Tolisso 全能中場你要乜佢都有

如果唔出sif 既
Tolisso 個價都難d 跌
真心好用過vidal 同goretzke

Cm呀 夾petit (cdm) pogba(cm) alessandrini cam).

13萬多d 買左隻試

PC 做隻雷哥都咁撚難

廿五萬budget 點upgrade 好
neuer?boateng ?定其他

其實想換將blanc 換88rio 但80萬買後衛會唔會唔太抵

不如講下點解matic會係到

matic 好勁
今集用過baka,kante ,matudi,黑爆
都係佢防守最岩我用

升左70k

一定係簡迪

我都覺得好誇張

之前15,6k無人問津

屌喇星 elite2 monthly 一開見到丹迪行出來

通常個市幾時先會再跌

普巴if完左，張nif反而好似坐火箭

隻隻好用既都火箭
0課玩家想買乜都買唔到

普金迪布尼 阿古路 日日睇都升緊

我見到支國旗認唔到既已經知出事

原本想儲錢買so9,儲到4x萬跟住爆到上58萬

尼恩都係咁
張nif越升越高

cdm > kante
cm > 廢顛

完全入唔到市

拎住張奧巴美羊都唔知幾時放好

堆cb icon已經上到80幾萬....

痴線隻賀芬咸右翼而家升到成70k一隻⋯⋯
不過轉左4321，收起bender同werner之後
隊波傳控順左好多
想問中場中再upgrade係咪只有Vidal ?? 定hybrid kroos好？

同埋kruse食hunter 定hawk好

尋晚開真係屌撚咗出黎, 辛苦成個月, 一張啱用都無

大部有用既都準備上一球

If son幾時跌

本身成隊波之前趺左成100K-150K
宜家反升返上去

IF 費奴 簡迪 普巴 IF SON IF 迪布尼 阿古路

12月monthly係咪計200場?

Petit 75萬買而家一豬萬

仲想儲錢買85 blanc打防中
睇住佢又690k升到880k
幾時先會跌？定係放棄佢買基沙文+Rw包皮？

IF TOLISSO 好過VIDAL?
但係咪一定要拎黎打CDM先勁

越升越有, 幾時跌呀pk

痴撚線跟唔到個市
有冇人平價放coins
1:8 大量收

之前d 貨mark 貴一萬幾千黎賣今朝全部都比人清哂
升到顛左

前日入左隻盧卡古而家都貴左10k

麥包皮有無食評，值唔值呢個價
想放隻icon砌法甲

值

hw派利是升到123000😂痴撚線

有冇人用過/用緊90 puyol
之前用86覺得防守真心勁 唔知打中堅會唔會唔掂

Monthly elite 2 都有15張, 巴打都好黑

巴打係咪PC撚?
一齊玩?

見到有大陸仔40張紅卡冇一張用得

想買if 阿古獸 120萬未儲夠錢 兩日升到150萬

已經放棄左

由4321改番做41212, 之前用4321if stering好很勁，但近排用感覺比人nerf左，放又放唔甩啲後衛，比人撞一下就甩波，傳比佢又企定定等波到，最後都係忍痛放左

諗緊仲有咩位好執，想換LB同gk，但好難揀。。。。

Cech 比高域 定 黑仔安好用？

LB 轉ALBA HEHE轉左中
GK都係得果隻

Cech聽人講伏伏地.....之前抽中左放左，睇數字又同我呢隻差唔多...

如果打4411
CM應該用IF TOLISSO 定VIDAL好

咁右中擺邊隻，我貪右邊全部都係獌先放佢右邊

有無人一齊用kante + matuidi

想買aguero，一個星期升左差唔多7萬

if jesus 460k

上futbin 睇貴過IF SON

上星期都講緊平過IF SON

41212 轉4231
即刻跌左兩個division
真係要迫我打快波？

唔撚理照入市算 hold住啲錢好無癮

84gint同81zeeg好似都無乜貨咁

收 fifa ps4 coins 20萬
tg:onlonglong

黑仔到咁

黑卡 87 mustafi 點解用落重廢過bailly?

b隊用緊，好一般，比埋今星期wl佢表現自己

bailly 屈到痴線

你隻lozano 雙4星都叫可以做後備殺手啊, 我果D 真係屌咗出黎

紅卡係咩黎？
未見過

新手究竟點先可以儲快啲錢

因為真係勁過son

origi好用

唔會啦, 打咗週WL if jesus + if son, 賣處女jesus 留son
jesus 都勁但係一拍就散, 係靈活, 但係WL d人塞實晒跟本無得扭
son 5星wf

有，兩隻都好勤力追波
但係馬度迪射波試過可以龍門口撻q

bailly 定雷斯勁d?

Lozano好用咩？ 好似alessxxxxx勁d

son phy輸好多

同問

除左拜利 細梅我覺得第二勁啦波

拜利個模組太靚 大大份 速度又高

屌你老母， ea 食撚屎

果時 1516 買IF SON 定買IF 耶SO
最後買左IF SON 用落已經覺得佢好撚勁...

咁IF耶SO咪

就咁睇數據就係, 用落就唔係

係做波， 佢專登要你輸就輸架啦， 唔使咁認真

son帶波順唔順, jesus帶波完勝

If 山神有冇人用過？ 好唔好用？

sansone勁wo 8x fin同long shot

巴打我又是85俄cb. 都唔知係咪特登

隻sansone垃圾公廁、之前black friday做flash sbc有送

SON有埋Finesse Shot

睇你順係咩意思
扭就一定係jesus
son 係接波就射, 或同人地後防平排接波爆果隻

者係一個c ron 一個美斯, 不過大家都係弱化版

son多好多traits
射波完勝jesus

呢個價黎講好好用

雖然son係多traits
但用落耶蘇射波勁超多

認真呢 好用過if vidal?

幾時先有Mega包買 普通包真係買黎哂氣

維度好用D

SON 自已都覺巧巧用
搞到有D心思思買隻IF 耶SO玩下

但宜家用緊IF SON + 阿古獸

其實兩隻差唔多 vidal遠射勁少少 tolisso制空勁少少

不過tolisso後上好勁 成日入波

無特別Set 點解左中堅會成日去左翼 左翼落左閘 左閘又企左中堅位

aurier同walker用落大唔大分別

我反而想買阿古路夾if son，ching有咩評價？

就係用落覺得son好好多
真係人夾人

價錢就反映咗比你知個分別

黑Tolisso好正

我覺得應該係睇下夾咩陣同另外個前鋒係邊個

尋日派彩中左 totw sterling 今日先發現原來中埋華西
發達囉

同埋佢傳波真係好準 91 short pass

兩隻比 tolisso抵用好多

真係人夾人+1, 好睇自己玩法
上星期先買if son打wl, 一直覺得仲貴過if jesus唔值
打完wl 2留1 一定係son
如果son 係10分， jesus我比8-9分
Jesus係好用， 但son有種升咗半個呢既感覺

UM..因為只係用過NIF 耶SO 夾阿古獸 同 IF SON夾阿古獸

我怕比唔到太多既食評你

Walker可以話係全game最勁nif右閘
咁都有得攞黎比較

我覺得同華西平手者
30k 左右唔使諗，可以用到完game仲諗？

華西 鑊加是但一隻啦

咁你感覺係阿古獸係咪兩者中間？
靈活得黎又少少硬淨？

上面講果三隻都諗左一排簡入邊隻
最後都係想入阿古路
其實三隻係咪真係好接近

阿古路 最勁

X2
用過哂
Finishing阿古路無得輸

我之前玩if jesus加if son 呢兩隻野太相似 但我覺得son完勝 頭先賣左隻if 耶蘇換阿古路 今晚試下

Stat好滿意 係爭在無finesse shot
等跌返價先入

英超咁多勁前鋒 普金阿古路都升到呢個價 你就知有幾勁

if son 禁區外遠射勁+左右腳
if jesus 快同好扭
aguero 禁區把握力+走位靚
其他差唔多

（利申：3隻都用緊）

細梅好似仲衰過雲迪克

棄game賣coins,230萬唔包稅全走2000蚊
pm

雲迪克好頓

細梅好靈活 反應又快

呢樣真

包卡價？
1800同你收哂
冇得pm

身邊幾個買少少金都收左EA信 巴打們小心

If wilson真係窮撚恩物
射親都有 又有速度
係唔好旨意佢帶太多波

之前用if raffeal覺得好廢
而家搵到佢用法
就係個人設定要打假9
即刻生猛曬 one two完自己即刻跑去空位即射

ps4嘅，包卡

呢個真，真係成日後上後
入多gort 幾十球

後上入

岩岩打成隊ICON ,90分鐘對手輸個12碼, 跟住走場

有無人打日本仔特別慢 就算對面無壓星

有次我輸緊第一球 對面70分鐘係咁推波爆我
之後大腳俾番keeper
佢做左兩次之後 我唔郁
90分鐘我就啪上網制

咁樣唔係都係當佢贏嫁咩?

Sif icardi場場隱形但係又有波入
都唔知仲用唔用好

raffael 用黎打cam嫁

德甲 我用左60場啦 場場一係助攻一係入波

會呀 日本仔都幾寸btw 入你一球瘋狂慶祝

跟住再猜你成場

Cam比佢打過 唔太岩用 場場0表現
感覺aranguiz岩我多啲

不過而家比raffeal出 搞到wagner又無得出

我明,我都有咁諗過
我張if icardi都係...但再上同類型既前鋒應該得番斜恩

好似當我輸 但佢冇打過 好似係

我踢左20場cam，又係每場有入波/助攻，但覺得佢成日唔係隱形就斷纜

打和斷先唔計

好柒

媽呀 柒到盡頭

我之前都係鐘意用aranguiz，而家又覺得raffael比aranguiz好小小

C7已經破左200萬大關
早知一早就買

有冇人用過85 okocha

輸緊走，對面計贏

對面心諗 輸緊1球都要ragequit

=if mahrez

身位弱 但靈活 識扭波就好好用

我剩係彈彈波，小上腳，不過幾鐘意用佢

我用佢打cam問題就係隱形

同一隻差咁遠

不嬲都係人家果隻先勁

110萬budget ,upgrade 邊隻先好？
另外請問紅卡可唔可以拎黎做sbc

可以做SBC但唔計team of the weak

通常啲if幾時先升，上週啲if hold 左40萬貨但又見佢升好多唔敢放，搞到冇咩錢入新貨

轉4321陣 換走mertens

有無師兄用過if普巴?

呢個陣中場防守會唔會太弱

而家用IF wilson拍耶穌，感覺而似強化版既Antino，雖然有91 pac但唔好expect佢跑得好快，用上手感覺同8x既跑得差唔多快，但身位夠好，傳比佢做one two感覺不錯，係WF得3*差少少。

防中換巴卡/馬迪，夠硬

紅卡中維度同包皮 算係咁了 終於開完包後唔洗屌柒EA

之前踢過4321 轉左41212覺得岩自己多啲

屌, 中VIDAL 同包皮仲話算係咁

so9+hunter(chemistry style)無敵

4321 入場轉41212

維度唔岩我陣, 所以都只係放係度, 唔洗屌

新手一問
後備換出黎既球員
係咪唔會影響team chem 同球員chem? 所以大家先開場轉陣？
本身用英超隊， 但發覺隻if Insigne 出黎爆速好屈

RF 入邊隻好？

做後備全能中場都已經夠啦, 你睇我地今朝post 果d...........

包皮/巴利

再求多次
想問伊巴型前鋒係點用
L2 得位成日比人偷到波

有冇人用過bruma 打st
2隊想搵隻快馬前鋒

1.8M 有冇ICON可以推介下??

斜恩用落似downgrade
Icardi踢到場場入波都唔夠滿意 應該係我問題

why not werner

1隊werner 配origi 打到曉飛
2 隊 得耶蘭莫高

打cam屈遠射，如果你係用41212同伊巴ge話

平收2m coins

屌 用龍門入完波中左bug

卡住左畫面 時間慢流

我都唔喺好識用⋯

攞左波先L2 冇咁易被偷
好似係

我傳伊巴通常都係正面望龍
推一細下就射得

打兩場中兩次bug

巴打係打4231 定41212?
今集柱躉難用到痴筋
高大型推一兩步又甩腳

成日拎到波想推一步都已經比隻中堅攝埋黎叉走個波 永遠人地防守貼身到痴線

出新icon/potm 之後果兩日睇岩位先放啦
早兩個禮拜隻parejo 22k 入 一出sane 變左40k
dante kruse pastore 都大把link
icardi insigne 就冇乜力升太多，需求唔高

有冇巴打用過icon龍？

利申 用過89雲達沙 好撚廢

92舒米高 垃圾

同意
之前用紫giroud 都係一模一樣
依家用gignac 又係咁

用IF漢奸啦,1on1好撚勁

屌 痴撚線 星期五隊隊icon

聽日先打算 打兩場 94大哨 on99

一開始實多勁人打

頭先有比利馬勒當拿 但我懷疑條友唔識玩 我B隊炒左佢 利申D5.

驚撚左 無得玩 明明食哂身位都俾佢後面爆返上黎

夜d或者聽日先打

今日打左七場輸左四場其中三場輸俾icon隊+messi c朗

抖下先

有諗住買耶辛

Raffael一定唔可以打埋身，彈彈波，彈下彈下就係禁區頂可以抽得

收2m coins

CLS 獲獲作客都LAG過西
D撚樣係咪特登開大個BT整網自己個網速ga?
禁粒制都lag 1.5秒

有冇巴打用過耶辛？ 覺得點？

放 150萬 ps4 coins

放左未

整左potm kane好撚後悔
無論我打咩陣既單前佢都係跑邊
最後412122打cam 後上射波fat fat

放最後80萬 coins ps4

同真人一樣遠柱地波可唔掂
遠射...電腦下下都轉身抽死角邊有得救

舒夫真高同拿臣點揀

唔好止賺住
照上年計應該升多一個星期左右
Fatfat 啦過幾日收割

價錢都唔同wo...差好遠...
拿臣係最平既icon之一 580k
舒夫真高最平果隻都780k wo...

差成200k...點比

futmas好似上年咁strong hold就fatfat

Jesus係咪唔太岩打ST位
想佢做CF位駁腳好唔好

If son 定普金 啊古路

86拿臣同88真高

If son+ if jesus係咪唔夠撞？

阿根廷!右翼!屌你老母!

等scream交享利sbc 玩左幾日87 真心好好玩 d動作快到 罰球好好射

唔會好慢咩
同finishing 係咪好差

禁區頂附近位置finesse好屈

奧華馬斯由頭做大約要幾錢

撞就aguero企得最穩
重心低

動作快唔係跑得快 或者叫靈活啦 fake shot好似冇硬直咁

finishing就要睇運氣 地波遠柱好睇對面龍門表現

體力真係唔夠 咁低work rate都好易唔夠氣

總括黎講我會稱為好玩但唔係好用 prime果張踢cam就應該見得人既

我都試過 屌出黎

西甲防中Casemiro 好用？
會唔會太慢太鈍？
利申用緊Paulinho

打一鋪CPU用皇馬你就FEEL到
個人覺得慢

有閒錢咪自己買黎試下囉
唔試過點知好唔好啱唔啱自己
萬幾兩萬又唔係貴

87基斯普最屈

我岩岩阿根延 ST 國米 屌 冇阿古獸比隻西瓜我都好啦

有無人用過352陣 我驚後防無限被人中出

[img]圖片網址 [/img]

有咩可以執？ 入普巴同if廢奴好無？
有無icon介紹

CLS, 80分鐘1:0,. 龍門前1M, 連射4次, 全部比龍門擋住左, 跟住中柱中眉中柱...全場禁住打

轉頭90分鐘比人追和1:1
加時輸埋...弱智GA

有一次見到葡萄牙 左翼 我同我fd high到跳起咗
後尾見到個隊徽唔係皇馬即刻屌出嚟...爛泥

其實呢隻game 變勁最好既方法係咪唔好依賴RNG

有部分操作係ea 搞你唔到，例如扭波，你出1萬次drag back fake shot 都係一樣

例如普通短傳，正面面向正確力度100下最多柒一下

有部分動作好依賴RNG, 例如遠射，身位，crossing

諗返睇啲pro 玩，又真係唔會主動依賴身位，少遠射，接近唔cross

打wl都會搵到重複

成日見佢地用C 朗同埋ICON屈遠射

講緊亨利定 Okocha

有冇巴打有麥皮食評？普金麥皮好定jesus好用？

岩岩炒左隊icon c朗美斯隊
search返個psn原來係大陸貼吧仔黎
感覺非常良好

okocha 提亨利係因為隻okocha買黎交sbc所以先有機會試玩

Youtube睇pro player既gameplay
佢地d Driven shot下下都係割草式
但我果d硬係射高左
大約係禁幾多力度？

包皮打過50場場均一球
jesus過百場9x球
買左包皮証完換一定冇死

口->3格再口
R1+口->2格再口

踢贏彈彈波跑狗陣特別有滿足感

未至於既
但係左右中場要一定要夠氣回防
試過用zuber sissoko 走上走落咁兩面不討好

有無bro用過90柏金？有食評嗎？

係 不過偶爾都比佢地偷到雞

係咁炒卡都追唔到通脹

張張卡都一日升幾萬

十萬COINS陣咁樣砌OK嗎? 求指點

唔係升先有得炒咩
唔升炒咩

好多中國章icon隊都唔勁

包皮個身位同key波會唔會好過jesus?

我都想試下用94 r9.....

Gorilla harry tass呢堆真係完美配合哂17啲新control
邊個位用finesse邊個位用driven都好得心應手

btw今集防守令好多pro都失多左波, 有無人推介下邊個防守好既pro黎學下野

無升跌 無波幅炒

好似差唔多
但係包皮射波有時係無解咁入

等左幾十分鐘終於見到張影子 屌啦星3秒比人秒左

真心 if zeegelaar 好岩打41212（2）既lb 無水你地 傳射都得 wl 靠佢入左兩球關鍵波

D人用Bot搶

有d 想賣鳩哂d 人玩平價黑卡
5大聯賽以外 有咩聯賽ea 出得多黑卡 ?
睇左葡超 蘇超 荷甲都唔夠人玩一隊黑卡
同國家既一隊都得

荷甲hybird吧啦

有無super sub (st)推薦

89 yashin同 89 vds邊隻勁啲

或者有無平icon推薦想玩下

係咪隻90 LM

我做左接近400k，因為平時儲落唔少卡，係要買totw 同 84up

同你一樣

包皮身位完勝喎
係冇jesus咁好扭

89 雲巴士頓同87 基斯普 點揀

if farfan
if Labyad

俾EA撚

體力係咪改左???
點解今次打wl 用少左咁多氣既????
打到90分鐘仲有成一半氣.....人都唔洗點換

DKT/WL latency永遠得一格紅色
Online season就冇問題
有冇人都係咁？

WL連贏六場之後連輸六場

我諗唔明點解我買完保定之後
次次開角球變咗保定企近柱，而全隊最強頭鎚嗰隻拉莫斯失咗蹤

連輸3場要休息

想問下如果個球員本身10chem，入到場之後調位會唔會影響個chem

唔會

好想買基士文阿, 依家咁貴

背身拎波應該禁咩制過人???

thx 巴打

D人入場轉陣就係因為咁？
即係用米希打rm有10chem但入場轉41212打cam都當10chem?

手持一球
買拉膠 大聖 基沙文
定 尼恩 普巴 if費癲
求意見

10場贏5場

唔應該星期五打 勁多全icon

乜都唔買住，等wl完跌價，1m當1.1m先

我都諗住咁 慳好多

有排都唔會跌

出埃及sbc

法甲要炒起了

cls成個法甲乜都貴晒

PSG同馬賽果個抵做
其他唔要cavani做唔做都罷

第一次入wl 好撚難打 打五場輪曬 打到好撚灰

隻al soma 好正

PSG果個前面3個位點砌
貴到仆街同冇乜選擇咁，砌完都回唔到本

rw lucas cf ben arfa lw亂擺都夠
個pack 45k架
遲D平返D可以做

放緊隻griezmann 同87 crespo
放完就整呢隊

砌緊阿記。。唔係幾想買山狗同奧燒
佢地一月都轉會 又咁撚貴 但唔買隊野又好廢

Ramos值唔值得用2x0k買 用緊Varane

值 真係好用
可以話係全game最好用nif CB
不過要小心佢個WR
佢隨時會發顛衝上前場
但我覺得ok 直頭好用過boateng

就係見佢h/m有啲擔心

84ginter咁快跌到22k買到張，入多左張睇下有冇得升

不過通常都係尾段和緊/輸緊先會衝上黎
我奶過一次野 佢上左黎跟住輸球反擊比人絕殺
但我覺得完全ok

更新完打4場sb場場都頭10分鐘就失波 痴撚線 乜鳩野都有
心口控比人一腳抽入又有
電腦彈彈波勁過巴塞又有
中堅散步又有

屌...之前為咗博IF基沙文用撚晒啲法甲non rare
如果而家賣返出去肯定fatfat啦

我次次係入左人兩三球就比人追到輸或者緊緊贏

法甲有得炒？

而家法甲有sbc啲人貴咗

我更新前都係咁
更新完倒番轉 我果兩場都僅輸1:2 2:3咁

b team打wl真係用晤慣，但要回體無計

有冇人用普金山狗打前鋒 會唔會好廢

100k 入左隻有shadow 既IF verratti 唔知好唔好用 利申意粉

全市無shadow 卡買

尋晚睇都係巴黎同馬賽先炒得起

唔怪得 pogba大佬咁好賣 賣1500俾人掃哂

好廢 一開波就用法甲 射波屎 身位弱 跑得慢

btw我諗好多人做sbc真係好鳩懶 用squad builder auto放晒d人入去就直接買 臨訓set motta 4k buy now俾人搶 ben arfa就1k5冇人要

買左50隻本來諗住炒mm

等兩星期都無出 突然賺到笑 全部650入

益街坊

係唔補錢情況下，大家會點執？
後備前鋒係伊巴同if Wilson

食返好d chem

前面兩個中鋒好咩？

見今個禮拜冇qualify去打WL 咪玩下SB
我84rating 電腦81
屌你老味唔make sense到 我中左8球柱 16守14中target先入2球

有無咩組合推介？
而家成日都係基佬射唔入跟住等人執雞

溫馨提示今個weekly objective
哥倫比亞=7.5k pack
伊朗&巴拿馬=two players pack

收十萬ps4 game 錢
有意加我tg beetang

基本上所有高波都頂得贏

聽聞豬腦拿卡係最完美配搭

有錢買山狗好定拿卡好

隻sbc卡雲尼 睇數據好撚勁

山狗啦

sbc Al soma仲勁....

拿卡個價 貴 過伊巴 加簡尼

屌你老母場撚場都係咁真係好撚想棄game

4,5單刀可以比人撲撚哂
人地就鳩射入我
最後12碼射輸
隻game真係好好玩

國籍應該人人唔同

一直想入if 卡雲尼
今次有得試下

你本身個位咩人先

有無人知基沙文個價會唔會降架

幾十萬 untrade

30萬就整到

買85 CRESPO 定 86 LARSSON 好? 拍IF SON

larsson 不如用if jesus

varane本身已經係喇喎

一定crespo啦

又好似係, 如果前面要用隻ICON連既話有乜建議?

你都係想用icon姐？

係呀~ 有無ST介紹

1月尾出mon hunt 棄game

出人中已經係時候棄

如果想轉4-1-2-1-2應該買/賣啲咩人

基沙文 賓周馬
Isco
Modric if parejo
卡斯米路

我都等緊Mon hun

出左芒亨就可以脫離UT了

IF wass都好

wass>parejo

習慣就好了

martial+costa

打wl一開波就拉到鐵桶 塞死哂d位

好多跑狗 即刻唔識玩

平時淨係識死衝爛衝

Hw迪路飛奥
有冇用到想掟制
之前用佢
經常接應橫傳對住龍門都射失
不過真係好靈活好快

基沙文想要IF 不過好似好貴
迪路飛奧我通常都係用佢由側邊爆入中路射
隨咗橫傳之外都唔錯 有時窩利 頭槌都補入到

Same 我都係一開波就完全防守
堆跑狗多數唔多識扭波 完全攻唔入

要賣人係咪今明兩日就要賣
到星期一啲人係咪因為wl掉曬啲卡出黎
定係今個星期個市大升完到下個禮拜仲會繼續
想套現啲if卡賺啲錢等跌番再入，因為月中前唔會玩住

SIF ginter 好撚勁 入左隻試玩wl

如果而家買咗啲平啲嘅(wass,parejo)先好唔好
個市標到火箭咁都唔知應唔應該買人
陣間插水式咁冧市又蝕一筆

wl連贏五場再連輸五場
跟本就劇本黎
贏緊兩球輸返三球
獲獲都係

兩隻跑狗係雙箭頭 呢排成日都比人咁塞死冇空位跑

有好多時都係
80分鐘壓住打, 壓緊1:0 2:0之類, 但係唔知做乜春射極都唔入, 離門幾碼都可以打飛機或者比龍門頂住.
跟住無神神人地一個反擊ON9遠射就入左
去到加時仲要反CUP, 自己狂攻又唔入...
好撚假

通常俾人追平
隊波就正常返

LM 用overmars定pires 好？

等今晚好價賣晒啲人賣coins棄game

想問下而家大家係咪到紅色連線狀態?反應慢幾秒完全玩唔到

打過同一隊

求推介
1m 左右 icon ST ，要有速度，走位靈活。戰術打開 41212 彈彈波。

求指救

求推介
1m 左右 icon ST ，要有速度，走位靈活。戰術打開 41212 彈彈波。

求指教

佢每星期都周圍比人貼
碼過佢唔勁 琴日又係遇到一隊全icon 但唔多識玩

係唔勁 講衰d算屎

不過隊波好癲

唔洗勁，識禁傳波射波已經夠屈

hernandez

英超仲有咩前鋒好似拿卡/耶穌咁靈活
得300k

Beijing ?

連打4場踢得加時輸膠波

用緊if Wilson 幾唔錯
If沙拉？

仲有1個月.
成日無神神中晒鉛, 禁制又慢半拍. on9

打season都要單刀搞lag人入波又跑半場做乜柒
打機都打到咁賤種佢每日做人應該好撚辛苦

Parejo慢到
賓斯馬得M/L，我會寧願揀if aspas/Gameiro ，甚至Williams轉rf

畢爾包個個

呢隻屈機

87 Crespo 定87 Hernandez 好啲呀

芒亨出左棄硬ut

唔知拎住呢隊波玩係咩感覺嫁呢

場場handicap

IF沙拿30k可能唔得

唔知有咩感覺
砌到咁場場handicap既話